{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12335&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천초원스파펜션"
    },
    "text": "ペンションの隣にあるハウスでは、サンチュと唐辛子を直接取って食べることができます。 個別バーベキューやテラス、スパも利用できますので、気軽にお楽しみください。 国立樹木園は車で3分の距離にあり、竹葉山は車で9分の距離にあります。 ベアーズタウンは車で23分の距離に位置しています。 基準人数以外に追加で宿泊される場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 オンライン予約の際は、人数追加料金を事前に支払うことはできませんので、この点もご注意ください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー施設は室内と屋外に区分され、室内バーベキューは2万ウォンの費用がかかり、屋外バーベキューは5千ウォンからご利用いただけます。 バーベキューをご希望の場所で直接ご利用いただくこともできますし、現地でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質を使用してはならず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "隣にあるハウスでは何が食べることができますか？",
            "answer": "隣にあるハウスでは、サンチュと唐辛子を直接取って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ハウスにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハウスには個別バーベキューやテラス、スパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "国立樹木園はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "国立樹木園は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "竹葉山はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "竹葉山は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ベアーズタウンはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ベアーズタウンは車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数以外に追加で宿泊される場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の際、人数追加料金を事前に支払うことはできますか？",
            "answer": "オンライン予約の際は、人数追加料金を事前に支払うことはできませんので、この点もご注意ください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は室内と屋外に区分され、室内バーベキューは2万ウォンの費用がかかり、屋外バーベキューは5千ウォンからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望の場所で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場所で直接ご利用いただくこともできますし、現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用してはならず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 567
    }
}